環球時報記者根本就係俾黑警打

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

香港公安打中國公安

香港又係中國不可分割嘅一部分

中國公安打中國公安

原來只係中國公安內鬥

同班港燦無關